話警察唔係貪份糧既入黎

試下聽日將你地人工調到最低工資時薪37.5，同M記炸薯條睇齊
睇下你地有幾多人會即刻劈炮去做地盤

你地可能會話醫生咪一樣貪錢。
但唔同既係人地有讀書，DSE高你地成30分，有批判思考有邏輯有獨立思維。
自然有能力去思考咩係盡忠職守，道德。
邊同你地一樣

得罪講句
你地警察連咁簡單「100 200萬人上街 政府置若罔聞 示威者被逼升級行動」的邏輯都唔明
仲要日日屌人搞事 刁民
Mon post既警察，我唔會叫你地做狗，但想你地反思下咩係正義。

推

收撚皮啦垃圾警犬

只要違背良心 就算最低工資但有得做有牌爛仔喎 抵啦

炸薯條有冇得打人肉沙包先
仲可以借d意渣囡囡個波wor

攞正牌犯法（打人、非禮、開槍），為所欲為喎
冇人工佢地都做啦

有無辦法令佢地減薪